今次到女大J派錢？

CLS

派多啲

入番青山啦好冇

捉佢同龍心返入去啦

咁辛苦含撚換返黎

好似係龍心叫佢拎自己d錢出黎派